唔好炒股千祈唔好炒股

當我知道輸到仆街嗰陣時
我好後悔炒股
依幾十年來
我話比你知我成日贏錢 係呃你地嘅
所以無論點都好
千祈唔好炒股
如果我唔炒股嘅話
而家就唔會喺依度同你地講依番說話

尤伯

留得青山在

死撚開啦

得留在青山